羅冠聰：李卓人不高大威猛靚仔 但你只能投他票

羅冠聰：李卓人不高大威猛靚仔 但你只能投他票